想搵PCCW 500/1000M 家居寬頻

想搵報價同有咩優惠 (想豁免安裝費)
留TG唔該

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費